熊仔頭講職安真漢子

有無人記得係邊條片？

佢講表白就係職安真漢子